倉鼠耳仔生咗粒奇怪嘢...

係咪Cancer嚟

將軍澳附近邊度睇醫生好

疣啊 要出楓樹街珍禽異獸